[自動波私家車］紅燈係唔係一定要拉手制入n波？

我個師傅就教紅燈一定要拉手制同n波，但朋友仔個師傅就教就咁踩實個腳制就可以。

到底邊個先岩

你問緊考試定平時渣車？

睇你考試定自己出街揸

想肥：話鳩知你
想pass：手制N波 must

R波

P波

明白哂了

比多啖油廢事部車溜前

正解。

害死人呀巴打

一定要手制n波
你冇呢個習慣考試會肥，但你有左牌出去揸就冇人理

我平時揸會腳brake n波，考就唔清楚因為我考棍，我見好多fd都就咁腳brake連波都唔轉

考試要入n波
平時揸車都係踩住算

考試唔洗問,燈位/停牌一定係拉手制

紅燈腳制拉手制維持D波望左右

考自動波 無試過紅燈拉手掣 全部都剩係踩腳掣
一take pass

利申：認真

我係駕院學 堂堂都唔同師傅
個個我都會問呢個問題
全部都答我自動波停車車唔駛n波手掣
係棍波先要
最後1 take pass

我澳洲考自動波唔洗

sport plus 3度 準備地板油 彈射

Same 但唔係駕院考

燈位停車，雙白停車 必拉手制
只係可以keep D波

如果想鬆埋腳剎就入N波